絲，78歲，你問我答

有無人記得我呀？

婆婆同乖孫返黎啦！

無

婆婆你好

想屌

處？

點睇時下既連登仔？

有無餐餐大魚大肉

唔覺連登好嘔心咩

hi

婆婆好掛住你呀
今年有無織冷衫呀？

做乜搵阿婆幫手
自拍張78歲美腿J下先

生咗個女，你話呢

今晚食乜餸

屋企廚房擺左咩野食

肯定仲係

活到老學到老，令人佩服。

呀婆你個孫女好正好有肉地, 可唔可以介紹我識！

老絲

今晚無影相
食咗黃芽白炒牛肉、蒸魚、瑞士汁雞翼同隔夜蘿蔔炆牛肋條（勁勁勁勁入味）

我呀媽連whatsapp send相都唔識

手術做完？
情況點啊
嚟緊幾日凍 著多幾件衫

我今日學咗呢啲，所以好想開post

好正啊

絲唔係要貼bra相架咩

78歲都學緊！你媽媽一定識嘅

想食你既住家飯

過年有冇自己整下糕食

瑞士雞翼 似正

留名學煮飯

想唔想同我展開一場忘年戀？

會員棋靈王

遲來的生日快樂

點睇而家香港

Hello~

經上帝受精, 所以仲係處

林鄭月娥幾時落台？

婆婆好耐冇見

孫女又借呀婆上位

婆婆既學習熱誠真係令我好感動～！

無記錯好似係呀孫打字覆既？

留名

Cls 真係婆婆

留名
祝你身體健康

婆婆退休前盛行？

你覺得連登有咩吸引力？

婆婆要身體健康呀

關於呢樣嘢，婆婆最近幾次覆診都平安
呀乖孫就今個月有幾次覆診，二月尾要入一星期院check腦

所以想再同各位巴絲傾下多啲計！

成日訓矮頸 好辛苦點算

生日快樂！

又凍返啦，記住著多件衫

婆婆有無試過因爲巴絲既留言而不嬲

你好呀

Lm

係，乖孫會同婆婆一齊睇post
婆婆就可能錄下音啦

婆婆好勁呀

天氣轉凍…小心身體呀

請問你如何看待中國共產黨？

婆婆祝你身體健康 日日開心！
乖孫身體冇事嗎？ 你都要加油啊

婆婆點睇政府推到65歲先有得拎綜援？

婆婆會唔會睇到d 仆街問題 定係孫女會擇d正常問題問佢再打喺呢到?

婆婆有無用電暖氈？

婆婆好cute

祝你兩個長命多一百歲

阿婆有無撚孫女隻貓

屌
唔好喺連登玩9婆婆啦
連登仔痴撚線嫁

阿婆你用手寫板定打倉頡？

好想做絲打隻兵

婆婆 祝你身體健康呀

我想問 岩岩同老婆鬧交 原因係我話佢唔做家務 佢嬲左我你有冇試過同老公鬧大交呢？

你覺得我應該點做呢？

你老公會點樣tum 你架？

婆婆要身體健康喔
過幾日轉涼著多件衫

婆婆祝你身體健康

祝樓主同婆婆都健康

唉呀我好驚呢啲嘢呀，睇就得意

婆婆你好
身體健康呀

婆婆 乖孫好正
比唔比佢同連登毒男拍拖？

請解釋比婆婆知
毒男=婆婆年代既好仔

好仔：身體健康

乖孫身體冇事嗎？

基本上婆婆好憎甜嘢
乖孫會盡量問+答，無聊問題都可以
但佢無乜耐性，成日話「又問呀？！」

竟然真係婆婆！
過2日天氣轉涼，小心身體！

你對於兒登班小朋友日日話女人都係雞
有咩睇法？

婆婆大開眼界

咁你走得快唔快㗎？

上個post己經玩咗30幾頁
巴絲已經比乖孫認知中好好多

婆婆你以前響香港讀書定係邊度學識字？好佩服
我阿婆果d 完全唔識字

婆婆 天氣凍有冇著衫呀

祝婆婆身體健康呀

78歲都係中年啫

婆婆好可愛

上個post都無追哂
btw 婆婆 身體健康啊
呢排d天氣都好反常 空氣又好差啊！

婆婆後生靚唔靚
有冇相睇

婆婆身體健康

婆婆同乖孫女都要身體健康

有冇 TG account?

hello

勁

唔係吹水
你姐左樣同我90幾歲既啊麻差唔多

我都未見過90幾歲唔洗用鬼仗行

btw 天氣一轉佢隻腳就腫到豬頭咁
又話好痛 見到都心痛

好耐冇見婆婆

婆婆好得意

雪婆婆 身體幾好嘛？

阿婆點識老公
講下點相遇

因為婆婆唔染頭髮，佢啲皮膚好滑架！
我嫲嫲90幾歲都係近年先要用拐杖

婆婆好耐冇見啊 身體健康啊婆婆

婆婆今日戴咩色bra?

佢send個whatsapp 都怕整壞電話
同埋佢無email

有無凍親？

婆婆你好

明天天氣轉冷，小心身體，得閒上來打下招呼

啲字係你打定孫女打架？

孫女好豬
打左格仔都知係肥婆

祝婆婆長命百歲! 婆婆有冇睇大帥哥呀

婆婆中意睇咩類型既post,創意台，講故台定影視台

CD-ROM 巴絲可以用ig搵婆婆
（tg乖孫拎咗去join貓group）

我公公82都唔駛仗
不過上次睇post 公公還在生
今次已經

係孫幫手打字咋?

呢排空氣差 又會變凍

小心身子 婆婆

唔知講乜好 睇返條片先知乖孫有瘤
祝你身體健康 繼續同婆婆咁friend

佩服 佩服

啱呀，依家識乖孫嘅人無人會知佢以前好瘦
故事教訓你要身體健康！

婆婆天氣凍要著夠衫呀

搞到我又掛住嫲嫲了

婆婆身體健康呀

婆婆好耐冇見啊，聽日天氣涼著多幾十件衫保暖啊！！！要身體健康啊
唉婆婆，我返工好唔開心，日日都好想辭職啊，你比啲正能量我好冇啊，見你日日同乖孫咁happy

婆婆妳好叻
祝你身體健康

公公呢?

萬能嘅連登巴絲，有無人識iPhone 點save whatsapp 錄音
乖孫早排跌咗部android 電話，依家唔識整

在天家

婆婆活到學到老，好勁！
我最欣賞對世界保持好奇心嘅人

sorry

婆婆身體健康❤️❤️❤️❤️

有冇攞民建聯蛇齋餅糉？

hi, 我50歲

婆婆每日既生活係點？

好掛住我婆婆

雪婆婆你真係好得意

叻叻豬

有冇咩野年輕時冇做或者做左而後悔？

祝婆婆身體健康！

一見到你又諗起我婆婆

又多個阿雪

一定無事嘅，到時再開個post報個平安，等你

得閒 飲早茶？

蘿蔔炆牛腩 要隔夜先好食?
好似話會炆得入味啲

婆婆hello
平時有咩世藝呀？
乖孫有無多d陪婆婆先

婆婆你好叻呀！

婆婆你好呀
點睇勞工及福利局長羅致光講：「當大家都120歲，60歲的人便是中年。」呢句說話？

聽日凍 婆婆著多件衫
聽日有咩做

Hi 婆婆你覺得要點先係一個好女仔，同對而家速食式愛情有咩睇法 呢個婆婆真係好有好學精神， 仲有孫女嘅 whatsapp說明書，正

鍾意用普通羊毛線織嘢定鍾意用珊瑚絨來織嘢

婆婆我岩岩同左個我以為會同佢結婚一齊變老既女仔分手，有咩忠告

Hello婆婆 祝你身體健康
我之前都畫過張指示圖比嫲嫲 教佢點用部睇粵劇既機
過左排見張紙無左 以為佢整唔見左
點知佢話「我都識啦 洗乜睇你張野啫」

婆婆祝你身體健康

我都好想同婆婆一齊咁樣玩
可惜冇咁嘅機會了

活到老學到老令人敬佩服

婆婆你煮野食好叻

婆婆我就結婚但好擔心唔可以一齊行到最後
又驚相處得唔好
有無咩建議俾就結婚既我

絲打字

就咁炆都好食但隔夜係超好食！！！
啲蘿蔔變晒色

身體健康

祝你身體健康

活到老學到老
祝你身體健康

婆婆 雖然未到新年
但都祝你身體健康 日日開心

祝身體健康呀婆婆
婆婆呀 我阿媽呢排隻腳好唔舒服又話痛 睇咗醫生都無咩用 點算好

whatsapp錄音
好似係可以轉發後右下角揀mail
send去自己EMAIL

婆婆上次你開post嘅時候
我嫲嫲仍然喺度
今日 佢走咗都有段時間
有時夜闌人靜真係好掛住佢

睇返呢段片見到你笑得咁開心
我祝你永遠都開開心心同個孫快快樂樂上連登

希望你同婆婆都身體健康

婆婆同孫女要健健康康呀

婆婆好得意
祝你每日都開開心心仲有最重要係身體健康

祝婆婆同乖孫身體健康！

還肯學新事物的人，個心一定會很年輕啊！祝婆婆身體健康

婆婆同孫女都要身體健康
你地要成日上黎傾計啊

個個都同婆婆講野咁我同個孫女講野啦
絲打你個瘤係咩瘤嚟架會唔會有性命危險架唔想有一日見到冇人開79歲80歲絲post

婆婆你好，要身體健康，長命百歲啊

婆婆記得著衫！凍呀

婆婆身體健康 長命百歲

婆婆，祝你同孫女都健健康康

我都好希望我仲有機會教我嫲嫲上連登

婆婆同乖孫都要身體健康啊～
絲打希望你快啲好返繼續同popo係呢到同我地傾計啦

乖孫：希望你唔好同我地講r34

雪雪

講笑
祝兩位都身體健康

多謝你關心乖孫！
由於婆婆要專心織冷衫 ，我答下呢樣嘢先
我有一個良性瘤喺腦部右後方，近視神經
雖然唔會話有生命危險，但會癲癇發作，小型嘅有見到閃光、影響視野一陣，大型嘅可以無端端暈咗

黎緊我會去check腦，check完可能會安排手術
講到開腦其實我都淆淆地 又唔知使唔使剃頭
但為咗婆婆我會畀心機

兩個都要身體健康 睇完條片眼濕濕

加油呀絲打 仲有婆婆都係要身體健康

婆婆可唔可以教我織冷衫呀

你兩婆孫都要加油啊

想問下老人家對同性戀有咩睇法
假如你個乖孫有日無啦啦帶個女仔上嚟, 話係女朋友, 想俾你過目, 你會俾咩反應

婆婆我又要冷衫

婆婆 你好

婆婆記唔記得自己阿媽阿爸叫咩名

祝絲打同婆婆都身體健康！

呀婆你好 上次有追post
身體健康呀要

我阿嫲後生過你十幾年但連whatsapp都未用得掂

婆婆你以前有咩威水史吖？

有無人聽到

78歲居然學識正確使用表情符號

聽到呀
錄音都講拜拜
好有禮貌

聽到

婆婆我好掛住你
u made my day

就90嘅婆婆 12點都仲未瞓覺 咁都叫乖孫 似虐老wo

婆婆身體健康 日日都精靈活潑

聽到！
婆婆係咪要瞓啦？
記得著多件衫唔好凍親
早抖

婆婆同乖孫都要身體健康呀！

婆婆好叻

hello
支持

我哥啱啱先喺婆婆度返黎（佢返夜）
婆婆有時夜瞓過我
不過社畜乖孫都差不多瞓

睇完個post 唔知講咩好 當係留個名啦

叫你個孫收皮 搵你求其影幅相過橋

希望樓主同婆婆都身體健康
天氣又凍翻，記得著多件衫啊婆婆

連登有愛
希望你盡快康復
婆婆你哋要開開心心呀

其實係咪孫女覆緊我地

之前係咪有個tg同婆婆傾計架

妖 咪又係個後生覆 唔好係到攞注意啦屌你

你加ig呀，乖孫唔識一個電話開兩個tg

婆婆 你孫女有男朋友未

大家晚安

Ps 婆婆講得咁小心翼翼，因為佢第一次講咗「媽打絲打」

婆婆平時幾點起身嫁？

「72歲阿嬤讓我狂野」 19歲男娶她兩年不變心

婆婆你好嗎？

晚安！

我聽到都笑左

第一次入來 婆婆你好
婆婆鐘意咩音樂架？
有冇聽依家既歌？定係聽懷舊歌多？

婆婆把聲好精靈!! 祝你同婆婆身體健康開開心心!!

少女唔鋤愛阿婆

婆婆早抖
我婆婆72歲勁鍾意玩ipad既麻同candy crush
婆婆都可以玩下

呀婆好好中氣wor

婆婆好可愛
希望婆婆同乖孫都身體健康

婆婆好cute cute

婆婆多啲上嚟傾計呀

lm 好耐無揾你

婆婆好犀利
btw想識你孫女

孫女加油，祝你地身體健康

乖孫認真答
我覺得畀大家見到老人家學識玩emoji，試下上黎同巴絲傾計，對於唔多唔少都會接觸長輩，但又未必識相處嘅年輕人，可能係一件好有力量嘅事 我真係同婆婆一齊睇，佢又真心答問題，邊個打字都唔係太重要啫

另外，我覺得「攞注意」真係唔係一句幾好嘅中文

咁撚老都上連登

入左依個post..好掛住我婆婆

段片睇到喊左

冇聽到段錄音？戇鳩考評局

婆婆您放心啦 我送咗您孫女返我屋企啦

孫女咁好耐性 會唔會考慮做社工服務老人家

我想識孫女

婆婆祝你同絲打身體健康

G持 婆婆, 新年就到, 連登仔全人同你拜個早年, 祝婆婆身體健康, 龍馬精神, 恭喜恭喜

婆婆您好啊..

希望乖孫手術成功，婆婆身體健康

婆婆小心天氣冷 祝你身體健康呀

婆婆你好呀
孫女真係辛苦晒 我覺得你做嘅事情好有意思
係冷漠嘅網絡世界上突然覺得有啲溫暖

教婆婆上網OK
教婆婆上連登不了 呢到太多痴線佬

包括我

睇到勁洋蔥 兩個都一定一定要身體健康呀

婆婆 祝你身體健康

棋靈王啲friend黎？

最老連登唯一絲打

早期有冇經過二戰時期？個時係點嫁

唔知你婆婆有冇真係睇緊
btw祝婆婆長命百歲身體健康

嫲嫲如果你走左我會傷心死

樓豬你都加油呀

婆婆識打字?

( Show Blocked User - 椰子般乳部像波神 )

死垃圾
就算係玩膠都無人覺得有興同好撚on9

婆婆

想同婆婆瘋狂wtsapp

婆婆同孫女身體健康 青春常駐

婆婆 聽日又凍番喇 著多件衫呀

婆婆同個孫感情好好

希望婆婆你身體健康
可以繼續同連登仔傾計

貓表示：夠鐘瞓覺喇！

臨瞓同大家分享下婆婆啲靚冷衫！
重點係：佢織咗pastel colour 畀自己⋯⋯

祝乖孫同婆婆都身體健康
希望你手術順利

連登真係好多低質人 又問係咪處又話人刷存在感
現實生活係咪冇人同你地傾計搞到你地個腦生埋左一邊

Waa pattern好靚 好叻呀

後面我有認真問

個post好暖
絲打你好可愛呀

婆婆好叻啊織得好靚
我都好想學啊

睇到眼濕濕tim
加油啊乖孫

睇唔睇到 #4 ?

想當年我都係咁教呀嫲用錄影機

78⋯⋯唔讃唔得

我阿爸都係

聽到婆婆個錄音 唔知點解會會心微笑

算啦 你個人點全好多人都見識過
咁多post都有你

樓主明顯假膠
一個二個俾人撚狗

你個老閪殼上連登做乜？

乖孫：
個人好想做NGO但未必係呢方面
而我對社工印象好差，所以不了

老絲打，身體健康
做咩1點都唔訓

問多句，人生最後悔係乜

祝婆婆身體健康,龍馬精神

婆婆好精靈 好可愛
祝你同乖孫都身體健康，見到你地就諗起我阿嫲，佢又係70幾歲好鬼活潑個種

婆婆，祝你同孫女都開開心心，大家都身體健康。

仲要打正字

so?

現實中都識人係咁 真心想知呢班人係真實世界係咩人 思想有問題

btw婆婆祝你身體健康 天氣凍著多件衫

婆婆晚安
婆婆把聲唔老又精神 好可愛

*現實中 冇 識人係咁

你埋單就叻！

Snow好可愛

畀你睇你係咪J先？

好cute呀婆婆

婆婆上少啲連登

好得意 婆婆

又bin c
濛狗好曳
婆婆快啲打佢pat pat

呀婆，何苦上呢啲污煙瘴氣嘅論壇破壞自己嘅價值觀呢

錯po

婆婆有人要wo
How about you

好勵志

曳豬

祝孫女你同婆婆都健康
繼續孝順婆婆

孫女同婆婆都身健康

絲打加油

Hello 婆婆
1.有冇啲咩人生之中覺得好特別嘅經歷？例如去過啲好特別嘅地方咁？
2.你作為一個上連登咁新潮嘅老人家，又點睇而家啲「廢老」？
最後祝你同孫都身體健康。

婆婆 你應該好精神

祝婆婆同孫女都身體健康，開開心心

婆婆加油💪

絲打有咩想做?
唔好帶住遺憾上路

嘩snow姐你既留言好有活力

婆婆 我今日返工比上司閙得好唔開心，你可摸以鼓勵下我
祝婆婆同乖孫身體健康！

強帖留名

婆婆做咩咁夜上黎連登
衰女包係度玩鳩婆婆

婆婆
天氣凍着多件衫
沖涼啲水唔好咁熱
唔係個身會乾燥 會痕

識上連登

婆婆你好！

乖孫要身體健康呀

忽然係連登見到個咁正能量既post
內心好溫暖 要繼續開落去呀乖孫

婆婆你好叻叻豬啊！
祝你身體健康

到呢個年紀都仲肯接受新事物
好想食你煮既飯

婆婆你好，最近我婆婆走左，見到你，我就諗起佢，留下既記憶只係得返細個同佢相處既時光

最近一年見到佢枱上放滿子孫既相片，叫我地多d探佢，一諗起呢度我就好傷心

你走得快唔快

婆婆你都好野...比我呀婆係電腦方面仲叻...

婆婆你好
祝你同乖孫都身體健康

連登仔咁揀得閒問人阿婆野
不如哂依d心機去關心自己阿婆啦

婆婆好勁
身體健康呀

伯爺婆上連登

好掛住我阿嬤

Best wishes

lm

你個名

婆婆早晨

姐姐好叻，加油💪🏽祝身體健康，新年快樂🎉

消費老人家咁好咩

孫女隻手正到

呀婆後生打咩工

婆婆hellooo

婆婆天氣凍着多件衫

婆婆你邊處人呀？

其實78歲仲有帶冇性慾？

微波
好正好q

婆婆早，天氣凍又多人病保重呀

婆婆真係好得意

婆婆新年快樂

已經叻過好多人

你地都要身體健康啊

乖孫嘅早晨由血清素同癲癇藥開始
婆婆未出場呀，乖孫要返工做社畜

上面成日屌廢老果d user變曬

見到絲打寫俾婆婆個張教佢用電話嘅寫真係好感動 絲打對婆婆真係好好 好細心又有耐性
你同婆婆感情真係好到令人羨慕

婆婆你好叻呀 乖孫都好叻
見到你地就諗起我同嫲嫲，我嫲嫲今年83啦
但佢都好似婆婆你咁好樂於學新事物、接受年輕人既玩意
幾前年教佢玩whatsapp，佢學識咗寫字錄音send相俾人，
仲識自拍send俾我睇
之後買咗部ipad就玩農場 (依家好似百幾lv定二百幾lv)，
玩下啲養魚呀三消益智game
依家學識埋自己轉台睇佢最鍾意既粵劇台
佢識自己搵娛樂玩，咁我地返工後佢就無咁悶，人都開心啲
希望婆婆你同我嫲嫲一樣，每日都開開心心，身體健康
乖孫繼續咁錫婆婆

記得婆婆

留名

婆婆平時有冇玩手機game架
有嘅話玩開啲咩game
乖孫如果你要幫婆婆down啲game你會down咩

事關我呀婆都想down啲手機game但我唔知咩啱佢玩

婆婆近排天氣忽暖忽凍
要小心身體

點解我聽唔到 有無人可以教下我點用iphone聽

e度九成都係小學雞同同性戀者，78歲老人家咁都接受到？

係咪叫自己呀婆揸住張紙就扮連登絲

婆婆你好
祝你身體健康 出入平安

哎呀，可能過咗期
我再搵下有無方法upload

你嫲嫲可以同我婆婆做whatsapp fd
不過婆婆無識咁多嘢呀，你嫲嫲好叻！

有無咩後悔候生個時無做？

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

婆婆點解你咁勁，我媽微信都未識用

乖孫自己覺唔覺同婆婆嘅關係好過同媽媽？

乖孫嘅情緒病未好返？

揸電話個女仔相MORE PLS

唔好用微信呢啲中國嘢 學whatsapp啦

算啦
都叫識用既

一部份啦
有時有啲話題比較沉重，唔敢同婆婆講，驚佢擔心，但可以同媽媽講
同埋始終唔係同婆婆住，雖然盡量返去食飯，但都係無咁多生活上嘅接觸

但我同婆婆啲嘢阿媽又未必知 阿媽成日表示呷醋

依家好咗好多，仲要覆診同食藥，但減藥中

係咪大家都對婆婆嫲嫲感情最好
走左會喊得勁過老豆老母

Cls

痴線，喺公司忍唔到笑
Whatsapp咗畀婆婆！

但係婆婆活到老學到老呢樣野都已經唔廢啦

雖然嫲嫲仲在生但睇到喊 好sweet

佢已經肥咗喇

婆婆好
今晚食咩好

婆婆， 你後生嗰陣， 你追先定你老公追你?
同埋大家係點樣認識?
同埋有冇咩特別方法表白?

兩個啲錄音鬥長 我嫲嫲好鍾意錄幾分鐘
我以前同嫲嫲一齊住，所以成日教佢啲新科技
你婆婆都好叻呀，仲織得一手靚衫

婆婆好潮啊🙈不過記住唔好沈迷啊🙈玩連登都要記住煮飯俾孫女食啊😂😂😂😂

煮野好食嗎

自己出post 定家人代勞？

廢老上連登

婆婆好精靈呀，祝身體健康。呢排天氣凍番，要小心啊

依家身體有咩長期病

婆婆一定要身體健康

婆婆妳好

@棋靈王

都唔知係咪連登女/連登仔叫佢婆婆影張相打卡

婆婆你好呀
祝你身體健康開開心心呀
孫女都係呀 保重身體呀
見到婆婆精精神神咁同大家講嘢真係有種好warm嘅感覺

社畜乖孫終於差唔多放工
由於星期三婆婆公休，所以今晚無住家飯

食完飯之後會去打搞婆婆！

婆婆同孫女都要身體健康啊

婆婆我想識你個孫

岩岩睇完段片 婆婆好可愛 兩婆孫好有愛啊
好羨慕有婆婆既人 婆婆嬤嬤都唔係度
孫女黎緊去邊度做手術？
開腦應該要剃頭既 不過身體健康最緊要 頭髮好快生返架姐
祝婆婆同孫女都身體健康

你死啦
child登最憎廢老

大家好！婆婆有少少時間（佢嫌我夜呀）
同巴絲傾下計

CD-ROM 巴絲可以去呢度
近排大家都玩十年挑戰，做得婆婆嘅經歷一定唔止十年

你覺得男女關係係咪 ur face ur fate

婆婆有無落開附近啲中心玩

斯文囉，依家都少架喇
做嘢正正經經，斯斯文文就好架喇
依家啲女仔太放喇
（乖孫：咁我呢？）
咁你又無乜失禮人喎！

依家啲愛情太化學囉，一味貪玩，無諗後果
男仔女仔都有負任呀

咁大家一定有問題先分手嘅，唔係唔會大家行到呢個地步先分手嘅
係可惜架，但你要搞清楚有咩問題
唔係就盞痛苦一世呀，到結婚就唔係講玩架喇

呵，咁無信心結婚結黎做咩？
結婚係開心事，成世人咁長要擔心咁多嘢，無媒人包生仔嘅
如果真係好驚你要了解清楚啲喇

乜阿婆你都成七張幾仲學人玩漂染呀

哎呀，攞命咩！我都要靠呀師傅教呀
80歲我就黎收針架喇
（乖孫：咁點解80歲係一個界限？）
我驚我就黎去呀嘛！

寫左平安紙未?

我以為家母六十零歲上連登同追韓星已經好潮
估唔到強中自有強中手,一山還有一山高

哎呀撞鬼囉，我唔鍾意呢樣嘢喎
如果乖孫咁做我無眼睇喇
（乖孫：但咁我會開心喎！）
唉咁我唔理喇

記得呀！你係咪想去搵佢地先？

無喎

乖孫表示有！佢食過曱甴屎！

一時時架，有時7點幾起身，天時凍就瞓到8點
最晏試過瞓到9點多啲呀

婆婆身體好嘛?

1. 無啊，我去過歐洲同英國囉
2. 有啲老人家好自私，恃老賣老懶巴閉咁，我就唔會呢

都幾好呀，有時間有伴（有錢）就去多啲旅行啦！

睇片啦神探

算囉抹咗佢囉，依家搵食艱難
唔開心嘅咪自己搵啲開心
如果工作有問題都要檢討下自己嘅，如果係上司好衰你當佢廢料囉，粗俗啲咪當佢痴線囉（乖孫：邊忽粗俗⋯⋯）

忍耐下囉，出唔到佢份糧激鬼死咗咪唔抵

後生就快喇，依家行得快啲就有少少氣促囉

其實我研究緊係邊個回緊個POST

哎呀撞鬼，唔使客氣
我初戀情人就係我老公

我想打麻雀呀，不過我唔識，同埋個電話太快喇

無話特別想做咩，係後生用咗太多時間畀家婆蝦

幅圖係幾特別嘅，但隻嘢好似大曱甴呀
（乖孫：笑死我 腦魔 ）

好撚出名架?

大家係工廠工友，大家一見鍾情
無表白啊，放工佢接下我同去下睇戲咁囉

血壓高、氣管敏感

好sweet仲係初戀
婆婆中唔中意乖孫隻貓啊

好中意聽老人家講自己 以前點識自己老公
好sweet咁

唔使研究，係乖孫讀畀婆婆聽
婆婆口答乖孫打字

乖孫表示依家啲頭髮係啡色
其實我仲想玩色，不過遲啲可能要剃頭費事啦

鍾意，幾得意啊
但我又好鬼驚呢啲嘢，好驚佢爬去我個身處

婆婆
教煮餸ok

梗係唔識教啦，我煮來煮去都係屋企人口味啲餸

羨幕樓主仲有婆婆
仲咁精靈可愛

身體健康呀婆婆

婆婆要身體健康啊

請善用起底功能

小心身體呀婆婆乖孫

唔係
因為我阿婆已經唔記得自己老豆老母係邊個
所以黎問下你記唔記得姐

貓：你捨得返屋企未？

今日婆婆好畀面答咗好多問題
但夜喇佢趕我走喇，再傾

早抖呀婆

廢老

介紹孫女比我識就得

祝婆婆身體健康

好掛住我婆婆
已經十年

放過你阿婆啦屌

早晨呀婆婆

社畜乖孫同你講早晨

今日轉涼，終於有得著呢件衫

老友記

好搞笑

真係老而彌堅

罰你追post溫書！

下年就係
「絲，79歲，你問我答」啦

果啲不停質疑阿婆係咪真身回覆嘅人不如算啦
你去海洋公園玩鬼屋會唔會係咁屌人地唔係真鬼真喪屍呀？
係咪都無所謂啦，
做得夠真，答到你咪得囉
呃咗你個處咩？
你有咩損失呀

睇魔術表演 當場踢爆人地對你有乜好處呀

感受好複雜，唔知應唔應該多謝你

大家開開心心玩返晚，
搞手都係求打和啫。

同屋企人相處開心先最緊要

祝你身體健康呀婆婆<3

少少感觸，乖孫講嘢好長氣，見諒。

見到媽媽喺fb post 10yearchallenge，睇到婆婆媽媽兩位十年來都無乜點變，而自己喺各方面都變咗好多：由中學雞到ugrad到出黎做嘢，由一百磅以下變成肥妹，情緒同健康方面來回地獄又折返人間⋯⋯真係好多謝屋企人喺我身邊，情緒好差嗰時屋企人仲返緊工，我就日日喺婆婆屋企行屍走肉，佢幾時都好似太陽一樣咁畀溫暖我，呢個係我想記低自己同婆婆點滴嘅最大原因。

前面有朋友問我仲想做啲乜，叫我唔好有遺憾。其實我真係有好多嘢想做：想練習唱歌、想照顧我隻貓同兔（兔仔7歲了）、想做動物權益嘅工作、想為香港做啲嘢、想養起屋企人⋯⋯但我知道我嘅步伐比人慢，未來亦都有一啲關卡，例如檢查、手術、唔知要食幾耐嘅藥，所以暫時當我比較短視啦，我只係希望自己可以好好生存/生活，透過開post畀大家認識下，原來香港有一對咁嘅婆孫。

100%真婆真孫，無呃你地架。

婆婆記得幫我同啊乖孫講句加油

死廢老

加油呀樓主

婆婆 祝你身體健康呀

婆婆有無著?

婆婆點睇棋靈王？

婆婆！天氣凍著多件衫
另外孫女唔好放棄！加油

乖孫：動畫我有睇呀，好鍾意佐為 婆婆應該唔識了

上左頭條日報

婆婆都識上連登

睇嚟我都可以學好英文

你的資訊很有用！

婆婆，你好勁呀👍🏻👍🏻👍🏻

感謝！好想拎份實體報紙返去畀婆婆睇

祝雪雪絲打身體健康
今天回暖
下星期一又會轉涼
記得穿靚靚冷衫

會員濛第一個留言係以為玩post
第二個留言知道唔係
亦有認真問

乖孫手術冇事就好喇

你/佢，同對方講一嘅第一句嘢嘢係咩?🤔
等我都學下嘢!😁

祝婆婆身體健康，得閒食下連衣花生，對身體有利。

以前有好多三級戲睇，婆婆仲記唔記得戲名？

邊度買

婆婆保重身體，大把兒孫福要享
依刻我好掛住我婆婆、來緊過年再沒得打番去同佢拜年

想唔想見下棋靈王

婆婆生日快樂

唉 你又有無諗過好多人嘅阿婆已經唔在世

婆婆過年有咩做

婆婆希望你唔好比呢度d野激到入院

睇到呢個post就諗返我呀嫲 如果我舊時關心佢多d就好啦

早晨

早晨呀，你咁早嘅

早起！

乖孫要九點去到覆診，仲早過返工

婆婆啲語氣好年青人氣息

婆婆係咪真係會睇連登啲Post

會呀，乖孫會讀畀佢聽

如果聽到啲Post有趣，佢會唔會想叫乖孫覆？

稍為update一下大家，婆婆事忙，要到星期四先見到佢

事關婆婆有長輩過身，喺我地眼中，一個比老人家年紀仲大嘅人過身係好正常，但以婆婆角度睇，係最後一個照顧佢嘅長輩都走埋⋯⋯呢樣嘢未到嗰個年紀真係體會唔到，唯有老套啲講珍惜眼前人啦

第一次睇連登睇到覺得人間有愛

咁快過期架咩 放上ig啦一係

婆婆同樓主，我好掛住你地呀
樓主要加油呀 你一定會好返

媽媽告知我上咗Yahoo，多謝支持，附埋原link係件好好嘅事
呢幾日婆婆事忙（詳情可碌上少少），未會有太多update，各位見諒！

Adlib！趁佢做緊特價快啲買！（非廣告，純粹正價好唔抵）
乖孫覺得佢地啲衫幾過癮

有疑問：其實佢係咪一個user?
上次答咗套漫畫 畀人話我答錯咗
真係無追開

棋靈王係user 黎 佢好鐘意d年紀大嘅女人

不要玩婆婆

連登有愛

見到yahoo呢個留言，有感而發，又係乖孫啲悶字

其實乖孫諗嘢好無謂

唔知大家有無聽過「忒修斯之船」，我諗過呢樣嘢，到底個腦做咗手術，我唔知會唔會唔記得嘢，亦都唔知做完個自己仲係咪呢一刻個「自己」，呢個都係開post原因之一，所以就算有一刻帶到溫暖畀大家，或者滿足自己，一剎那都已經就做
至於話正唔正常人，我會學Ellen唱嗰首歌：就發怪的夢 就算尾巴獨角多罕有~
「正常人」唔只一種定義，喺度順便鼓勵一下情緒/身體有唔妥，或者任何一方面「唔正常」嘅朋友

婆婆有冇啲好聽嘅舊歌推介呀

正常唔正常睇你點定義架啫。
全世界都雙眼皮嘅話，咁單眼皮嘅人就變咗所謂嘅唔正常；
但單眼皮人喺現實社會除咗可能有啲唔符合大眾審美觀嘅靚之外，基本上係「正常」架喎
正唔正常只係大聲嘅人嘅定義，
自己心水清就好。

連登仔連呀婆都搞

hi 婆婆

阿婆就黎新年有無諗住抽幾個巴打封下利是咁？

今日乖孫做得唔係幾好
不過都有一樣叻嘢：提咗婆婆唔好信民建聯幫佢填$4000表

大家記得提屋企長輩！

佢啲利是係由我一注獨得

乖孫之衣著品味 2

無人覆不如等乖孫十連
介紹返呢件衫係2年前喺年宵買嘅，喺荃灣一個支持抗爭者嘅攤位度
香港人撐香港人

做得好

乖 唔好拎你阿婆黎玩

估唔到有女仔著呢件衫
好想撞見絲打

婆婆您好阿 祝您新一年繼續健健康康快快樂樂！

乖孫識揀 pepe好得意

男女香港人都應該支持為香港付出嘅人
至於揀pepe係因為我好毒

真毒係連著呢件衫既勇氣都無

點睇d人投建制？你係咪先

等見到婆婆會問佢

婆婆係會參加區議會/建制啲蛇宴呀旅行呀咁，但每次投票乖孫會提醒婆婆投咩人
可能最終都係投返佢熟口熟面嗰啲建制，但家人提醒真係好有用，因為佢地無其他消息來源，而啲建制真係好勤力，拎咗你電話過時過節天氣轉冷都會sms下你咁

睇片覺得婆婆好精神
係咪佢平時有做開運動？

是日住家菜：
葛湯
冬菇炆鵝掌
煎馬友魚
炒生菜

趁婆婆未食完飯
乖孫想講：保險調查套嘢啲歌好難聽呀！

有無人幫我睇下聽唔聽到

無咩邊度去呀，淨係去親家度咋
我仲𠝹咗啲水仙過年

嘩唔使下話，唔好搞呢啲嘢喇
大家恭喜下咪算

呢啲嘢我唔係幾識架喎，我自己就無投
你叫我唔好投呀陳振彬呀嘛！
（乖孫按：陳振彬為觀塘區議會主席，政績為任青年事務委員會主席但叫發言青年「收聲」 ）

喺屋企跌倒？

婆婆好QQ

婆婆喺街跌親，好彩無乜大問題，同埋多謝一位先生幫手扶佢！

佢話瘀咗但唔知點解貼膏藥，希望唔好跌親入面

檢查下睇下骨有冇事好啲啊！

小心啲呀！老人家跌親可大可小架！

我婆婆就係跌一跌，就整親條腰
而家要成日睇醫生

婆婆，有無諗住「更改帳號資料」既「性別」做「女」呀？因為其他人就會知道你係絲打（用紅字表示）

祝你一切平安
Btw 幫我問你阿婆 信唔信有鬼呢樣野 或者有無見過

痴撚線！！希望我老左都仲會咁in 上年輕人既討論區

婆婆錄音啦
要小心啲呀婆婆

:婆婆隻腳好白

乖孫覺得SNOW襯藍色所以無改 哈哈

乖孫唔好miss咗我問題呀

阿婆你好
祝你身體健康、生活愉快、添丁添壽

乖孫公器私用：

今日我隻貓老麥1歲生日！

希望婆婆快啲夠膽黎搵佢

上咗topick，多謝大家
其實都有記者朋友想做訪問嘅，不過呢上次婆婆拍訪問片都有啲壓力，佢都係鍾意做絲打多啲

感情真係好好!

是日住家餸
冬菇炆鵝掌（隔夜更入味！）
炒菜心
鹵水鴨（外賣）
煎鮫魚

以前有玩六通拳同太極，有學埋太極扇
依家就啲老友記無玩所以無學lu，啲嘢畀返晒師傅

婆婆有少少嘢同大家講
但乖孫唔識喺度upload片呀，大家可以去ig睇

多謝大家關心！婆婆隻腳無乜腫，係有少少瘀，行路無乜事，上落樓梯會痛咁
我地會睇多一陣，有咩事會的佢睇醫生。

連登最老

婆婆
身體健康呀！
小心慢慢行唔好跌親呀

絲打，你人生拍左幾多次拖

你細細個嗰陣, 有冇啲咩娛樂活動?

拿我唔敢包呀
可能有啲年紀再大啲嘅呢

可能有巴絲喺ig睇咗
但呢張係婆婆第一張selfie同自己send畀乖孫！佢真係好叻呀
佢電咗個靚髮過年，大家又準備好未呢？
記得叫返做「農曆新年」而唔係乜春節呀！

是日住家餸
蓮藕章魚豬頸骨湯
芋頭炆臘鴨（呢味嘢我細個唔係幾食，今晚要試下！）
番茄炒蛋
炒白菜仔

一次，我初戀情人就係我老公

細細個有咩玩呀
用石仔或者拎啲米整個米袋，玩抓子（乖孫唔識寫）
拍公仔紙
睇影畫戲公餘場，有時自己買飛，有時同啲老表睇，睇雪姑七友嗰啲
跳繩
彈波子
跳飛機

（乖孫按：有無人知咩叫「十字𠝹豆腐」 婆婆同爸爸話係一個遊戲但唔記得點玩）

你就好啦

你拍過好多次拖？

2次暫時，希望有第三次，同係最後一次

大約

5個人玩，有5個位
「十」 由左順時針ABCD，中間為E。E係開頭猜輸及其後輸家企的位置

E要舉出一個遊戲/行動，目的要引ABCD離開原位跟著行動，到行動停止，各人要搶佔ABCD位，輸了便企E位，如果玩下去看誰輸得多

人數亦可加減，不一定是十字

亦有人叫 十字架豆腐

勁！！！！ 萬能的連登巴打！！！
我夜啲問下佢地記唔記得先

咁啱記得

婆婆，新年快樂

婆婆， 有冇經歷過失戀?

如果有嘅話， 你當時點面對

應該係無，因為佢初戀情人就係佢老公

乖孫外遊，年初一午間回歸！
期間如果婆婆或家人有影相畀我會update下

點解無晒牙就要妹下妹下

支持，連登最老絲打

呀婆好嘢！
祝你身體健康！心想事成！

祝大家龍馬精神，身體健康，萬事如意！

婆婆，祝你新年快樂，身體健康

婆婆新年快樂 身壯力健

祝snow sis

新年快樂
身體健康
萬事如意
金銀滿屋
恭喜恭喜

祝你兩婆孫都身體健康 長命百歲 恭喜發財 新年快樂

死廢丈

屌咪撚浪費地球資源

咪咁衰啦你

婆婆 and 乖孫 新年快樂🎉
新一年祝你地身體健康萬事如意

其實睇到你地嘅post有d感觸
我婆婆都走咗差不多10年
有d掛住

平時上連登

見到堆post會唔會好唔舒服

婆婆，祝你龍馬精神，身體健康

婆婆祝你心想事成、身體健康
亦祝你早日「升職」，乖孫生盛喇

睇到我眼濕濕，好感人，諗返起屋企老人家

祝婆婆同孫女身體健康，永遠相親相愛！

大家好，因為乖孫旅行完返黎患咗流感，所以無更新，真係唔好意思

話說早前明報非常有誠意，肯唔出樣又唔拍片咁同我地做個訪問
咁今日個訪問就出咗街喇，各位巴絲打得閒可以睇下
多謝記者同攝影師，我地呢個故仔比較平淡，佢地一樣好畀心機做

得閒可以睇睇我地instagram：snowpopo_

支持婆婆

多得咁多位巴打絲打支持，婆婆同乖孫先可以上到咁大忽報紙版面！
多謝大家

樓主同婆婆身體健康

婆婆同孫女都要身體健康。

婆婆你都幾潮

收唔收契孫

77歲做絲打 源於孫女患腦瘤 共留印記免遺忘 意外成網民樹洞

點會唔得，身體好嗎？

祝婆婆同乖孫身體健康

我嫲嫲幾日前唔喺到
希望你地可以健健康康啦

婆婆身體好嗎

絲打
我希望同婆婆講
如果你個孫要開腦做手術
親算手術over time
都唔洗擔心
我有個親人早一個月都係割腦瘤
佢手術over time我哋勁擔心
點知醫生話佢係因為要諗點剪個髮型
先會搞咁耐
所以唔洗擔心

婆婆好可愛呀

祝婆婆同孫女都身體健康, 開開心心!

你好！take care！嫲嫲會知道你愛佢

話說乖孫都諗緊呢個問題......請問你親人之後個髮型係點？
我想參考一下

睇完篇報導之後好想喊 好掛住我呀婆 雖然佢仲在生 但唔係一齊住 好驚有一日佢走咗

派返封利是比我先啦

祝婆婆同孫女身體健康開開心心
今日又凍番著多件衫啊

身體健康啊
#lny

乖孫同婆婆都唔係一齊住架（雖然住好近）
要珍惜眼前婆！

其實祝福我通常正皮咗就算
不過你個名乖孫鍾意角落生物嘅豬排

點解唔覆我!!!

幾in

真心好奇一問 婆婆你當初開post冇人信你真係77歲 仲大把惡言惡語問候你 想問你點樣處理呢啲事

應該同落公園畀啲小學雞問候差唔多

阿婆都77歲，大蛇痾尿都未劣過，怕條蟲仔咩

因為乖孫未見到婆婆今晚吃飯會問佢

樓主同婆婆要加油

原來孫女都鐘意角落生物

我老婆都係有粒良性瘤係腦中間偏後
算幾大粒咁，直徑差唔多2cm，見到佢搞到個小腦變哂形
一開始發現好驚，但佢好似冇乜點擔心
仲成日拎黎講笑
但我真係好擔心
而家佢每年去照一次，希望冇變大
變大都唔知點算，果個位唔知點做手術，醫生都話好難搞

婆婆 身體健康

你好婆婆

婆婆同孫女要身體健康
希望你地一直都咁開心

你個乖孫病情如何？

有冇鳩

祝身體健康

婆婆你好，祝大家都身體健康

天氣又涼返，兩婆孫都要保重身體呀

78歲,重係壯年者
Snow妹,你最緊要保持輕鬆心情,注重身體飲食
120歲不是夢

你地要身體健康呀

絲打同乖孫好溫馨
搞到我好掛住過咗身嘅嫲嫲同婆婆

祝你哋兩個健健康康、快快樂樂

是日住家餸
粉葛紅蘿蔔粟米肉眼湯
節瓜炒瘦肉
鹹蛋蒸肉餅
頭腦（？）魚（婆婆堅稱係呢個名）

嗚呀，食多幾日住家飯就要食一星期醫院飯！

介紹返條魚啲醬
老字號大孖醬園出品之辣麵豉
佢依家仲係一袋袋咁喺個大罌度𢳂出黎賣
非常惹味，撈飯一流！

乖孫同婆婆 祝你地一生平安 雖然網絡世界有好多on9 仔 但希望你地唔好受佢地影響 睇到你既互動真係好窩心！ 珍惜身邊人

咁同乖孫情況有啲似
巴打太太嗰粒比我大啲，佢有無咩徵狀？
其實我都照咗幾年無變大，係癲癇發得有啲密，家人先想我做

我都有時侯拎個病黎講啲黑色幽默嘅嘢，例如話自己個腦真係有問題
有時候病人唔係唔擔心，而係當你已經無得揀，你唯有煮到黎就食
巴打作為身邊人擔心難免，加油呀

你真係一位好好嘅伴侶
想問下點解係檸檬呢？

婆婆！

生活帶來您時檸檬做檸檬水

竟然有人識得乖孫嘅座右銘！仲要啲字啱晒！
唔好起底

婆婆好叻
孫女加油
(孫女個頭嗰隻顏色好靚)

你試下聽唔聽到
笑死我可能要令你失望啦

聽唔到 整public la

咦我應該按咗anyone have the link can view
你有無得dl條聲？

Ok done deal
慢慢j婆婆把聲先

得你會覆佢
呢條碌柒一早BAM咗佢

等睇下年開個79歲

你呢d咪對人唔對事囉
我又無搗亂 行撚開啦

Ok
When life gives me a lemon I will make lemonade

佢係咩人黎？（無乜留意user）
入到黎大家都係ptgs啦

嘩多謝！！我都好喜歡嗰時個頭（婆婆表示鬼五馬六）
如果有機會我會整其他色

婆婆
我好掛住我婆婆 佢上年過左身
返工好累多野做 最唔開心係要受氣
委屈又唔太識同同事相處

Um
中間分界咁

can I 識你個孫女？

覺得做人好難，點樣可以睇開啲？

是日住家餸
番茄蛋花豬肉羹
炒椰菜
Johnsonville腸仔燒肉炒豆腐
隔夜鹹蛋蒸肉餅

食飽仲有湯圓
祝大家元宵節快樂！

當佢廢料囉，我睬佢都傻呀！
我今年幾多歲呀，咩嘢都聽過啦

乖孫有冇紋座右銘喺身

咁各有各嘅性格嘅，
你多啲接近佢同佢傾多啲計，解釋畀佢聽，等佢開心啲囉
慢慢試下囉，你夾硬控制佢都控制唔到架

唔使客氣喇，做咩無端端要識我個孫女啫

呢啲無得解釋架，要你自己做架，其他人都幫你唔到架
舊時我就勸乖孫：你自己搵啲嘢黎開心下，例如自己唱下歌，鍾意買嘢就買下嘢（最緊要荷包有錢啦）

乖孫補充：之前有depression 婆婆陪我都無話講咩道理，但有個正能量家人陪伴都幾好嘅（前提係佢唔會迫你正向新視線），我自己就真係無辦法走出去先睇咗醫生

無啊，乖孫怕痛！

祝雪雪婆婆同乖孫絲打繼續開心幸福咁生活
乖孫絲打加油啊！

想同佢講聲加油，開解下佢

Johnsonville腸仔！！！婆婆識食呀
元宵節快樂婆婆

話說我地食唔曬啲餸
佢鼓勵我地食完湯圓食腸仔並且訛稱消滯！

好想同婆婆一齊食湯圓

婆婆
元宵快樂

咁鍾意我呀，我食曬喇！

乖孫：婆婆啲薑湯非常薑，食完暖曬

婆婆真係好可愛

多薑先好食

我識一個女仔紋咗喺背脊

我都識佢呀

幫我同婆婆講聲
佢好得意

忍唔到笑

想試下食婆婆煮嘅餸

睇到你講元宵先知今日正月十五
婆婆同乖孫生日快樂
（自己一個人睇到你地，哎呀d眼淚水啊）

祝乖孫同婆婆身體健康

婆婆我想識你乖孫

我阿媽煮飯好難食
有冇得搞下佢

大家好，唔知仲有無巴打絲打睇緊

乖孫依家喺醫院，要檢查五日，睇下啲癲癇同個瘤有無關係，如有再安排手術
由於連住好多機器所以連床都唔落得，唯有成日毒遊連登喇
今晚有婆婆湯飲！

加油，保佑你，唔會有事的

好悶呀，見到呢個post嘅巴絲可以去instagram: snowpopo_陪乖孫傾下計

加油

絲打加油
睇你個post就當同自己婆婆傾計咁 唉佢都走咗七年啦到家下仲會眼濕濕
祝兩位絲打都身體健康繼續覆po呀